2018美國Black Friday黑色星期五優惠討論區(7)

今年冇牙刷，水牙缐
好失望

sns 有冇人夾？
差8x蚊

有意請留tg

有冇枕頭link

TG: Taikooo

有無人chromcast 比人cancel order

優惠幾時完ching們

有冇VPN推介, 上網DOWN左成堆都要比信用卡預付先, 用FAKE都唔得

好多賣衫牌子都唔比你入US網

唔係99蚊咩?

amazon us D tempur好似無日本咁齊

ub果size係咪睇cm就ok
我平時著uk8,us8.5,265cm
但ub uk8 cm得259應該窄
但係267cm係uk9
大成個碼

落鋪頭試完先買咪仲好

Tempur-Pedic TEMPUR Symphony Pillow $47.49

貴返做 $7x?